%!TEX root = ../tarea.tex

El presente documento tiene como propósito mostrar los resultados de la realización del examen de la unidad de aprendizaje Aplicaciones para las Comunicaciones en Red correspondiente al periodo escolar 2019-2020/1. El documento está dividido en tres capítulos.


\begin{itemize}
    \item En el capítulo~{}\ref{ch:desarrollo} se desarrolla la problemática y una propuesta de solución.
    \item En el capítulo~{}\ref{ch:pruebas} se utilizan capturas de pantalla para mostrar el funcionamiento del programa solicitado.

    \item En el capítulo~{}\ref{ch:conclusiones} el equipo describe las conclusiones a las que se llegaron al finalizar el examen.

\end{itemize}
